[PS4手掣] Nacon Revolution Unlimited vs Xbox Elite Controller

小弟諗緊入手邊隻，平時打槍game 同 FIFA 多, 而家用緊nacon Pro 2, 2個都係around 1500 HKD

Xbox 做手掣好似真係無得輸，個paddle又舒服，不過要另外買brook adaptor，2代無得用brook adaptor 所以只會考慮1代
Nacon 就新款，手感好似又唔錯，佢仲有underside button 可以方便較headset mute, volume up and down，不過連線方面就要插條bluetooth receiver落部主機

1516緊，大家會點揀?

Nacon Revolution Unlimited:

Xbox Elite Controller + Brook:

正評 Nacon Revolution Unlimited
負評 Xbox Elite Controller + Brook

xim apex 手指遲下應該會支援到 ELITE 2

nacon

Nacon

剛入手nacon

買左 ELITE2+XIM APEX
但我覺得NACON應該會好D
NACON直插就用，XBOX+轉接器要連一大秋野

另外加上隻ELITE2 死區都幾大（大過我原廠PS4）

同埋ELITE2 新出就一大堆問題，樓主未買的話都係買NACON好

1500 買個手制?

我最後買左elite 1 + brook adaptor, 都好好用，又無delay

ELITE1 粒蘑同PS4比較係唔係都係鬆D？

鬆好多，回彈都有，但係易control好多，總結係好貼手，唔識形容

我覺得死區好大
起馬大一倍